周庭終於cosplay戀柱

對唔信 呃咗你入黎
希望大家關注吓十二個被送中的少年
其中一個係我朋友

推

直接開po講啦 唔洗玩咁多野都有人關注

標題撚拉&block

無J圖就負評
當初係邊個係連登叫人圍壁救趙

好好地打個正常標題唔得既, 標題黨

Block

當初兒登個個叫人圍壁救趙救poly
佢就係嗰日比狗咬
之後心情一路好差
你班仆街仲好意思睇J圖

問題係你標題黨 on9

睇到你一個發夢post都無就話移民
估到你係原本想坐享其成嘅仆街

賭你既垃圾波

屌你老尾起個正常啲嘅標題叫人關注12手足都唔得

你重新開post 啦

不如叫周庭真扮 影完貼出黎 引起大家注意你個post啦

你朋友本來冇事都因為你俾人咒到仆街死

有理人理咩
無人想入
十二個人名d人記到一半我都話你叻

其實正正經經開冇人理你咩而家？
點解係都要呃人做壞個風氣？

浪費data

咒下會死？佢死係因為聽咗班冷氣軍師圍壁救趙

你d港豬做乜

而家多人過打正常topic
如果俾你班仆街屌老母，可以令到多啲人記得佢地
我又無乜所謂

對唔住留翻同連仔講，佢叫得我哋report標題黨就係唔想有d全家富貴開埋晒d 9唔搭8嘅topic

記黎做乜 咁多個跳樓既你又記得名？
留意件事姐

為咗我地犧牲，連名都唔值得我哋一記？

cls周庭cosplay 禰豆子

呢個post又點解釋呀
刷夠存在感未？

唔可以縱容標題黨

明明十二送中哩單野都多人關注
係要用垃圾標題

死開啦港豬

你仲快d 搭飛機去北京暗殺習總?

有上連登都會留意到
想多d人留意關注
唔應該留係同溫層呃人入黎令大家唔高興
而係可以去其他平台/地方 去吸引更多其他人關注

你自己記飽佢 唔係你開埋啲膠post當做野

我係哩個post得到啟發，要你班仆街關注一定要扮有J圖

咁你背咁多個跳樓既名出黎

標題黨呃鳩我 我其實入嚟睇佢點cos

係要開埋啲膠post醜化成件事
戇鳩當有趣

冇波點cos戀柱

屌你老母咩
鬼唔撚望你比人捉埋去送中陪12條友
同公安玩監獄cosplay

樓主唔止一次係咁啦喎

有d都無出過名

明白樓主用意
繼續關注12手足

喂樓主我支持你，唔好覆班屌你既
咁你想我地點關注？可以點幫手？

拉

而家㩒入嚟個個屌你老母咁滯
關注咗啲乜
好心你做少啲戇鳩嘢當幫手喇好無

望你一世打飛機

痴撚線

起完底就知道block得
話知你有裸照

你直接講你想講嘅嘢 唔做標題諗係咪咁難？

Push

勿拉仇恨

Day90

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

#Bringthemback

不如扮蟲柱

用自己方法提醒更多人香港差12個先齊人得唔得呢？

Bye

祝你比車撞

Dllm

學人就好心學好啲啦

昆人入嚟內文又空泛

抵比人屌

吸引班淨係識睇j圖既人關注都叫玩膠

裝假狗

屌你老母成日開黃post做r人留言，同David 狗冇分別

block

就嚟要十二手足又要融入xx冇人理 加 假標題嘅風氣